{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65468&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해골든뷰펜션"
    },
    "text": "東海市で唯一サーフィン体験が可能な海、テジン港に位置するペンションです。 屋上にはバーベキュー場もあり、ゆったりと楽しめます。 テジン海水浴場は徒歩2分、正東津は車で23分、龍湫滝は車で27分の距離に位置しています。 駐車場はペンションの隣に3台駐車できます。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙区域です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 コンビニは6時から24時まで営業していますが、繁忙期には24時間営業していない場合があります。 ボードゲームも現場の状況によって利用するかどうかが決まります。 消火器、一酸化感知器、煙感知器を保有しています。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して25,000ウォンで利用でき、ルーフトップに共用バーベキュー場を提供します。 ご利用時間は入室から22時までで、当日現地にて決済いたします。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内でのペットの出入りは不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "東海市のテジン港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの屋上に何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "テジン海水浴場、正東津、龍湫滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの隣に3台分の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、近くにコンビニがあります。ただし、繁忙期には24時間営業していない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットは飼えますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内でのペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用して25,000ウォンで利用できます。ご利用時間は入室から22時までで、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 404
    }
}